我正式宣布ENDGAME已經開始

原先惡歌法 雖然都好19 唔完美演繹首義勇軍進行曲(唔撚係國歌 榮光先係) 但都仲可以諗524 527出唔出 不過依家中共咁撚樣空降國安法 真係退無可退 我咁樣出po都已經可以被消失 香港人 依家真係ENDGAME啦 524 527冇得唔出 呢次一定係背水一戰 一係攞條命去搏盡 哪怕牽起內戰 屠殺 就算革命唔成功 都要反抗 否則之後嘅香港人就會同新疆維吾爾人淪落同一下場 毫無身份同尊嚴 豬狗不如 任人魚肉 你哋所夢想攬炒之後玩膠 做衛兵玩批鬥嘅日子一定唔會降臨 因為中共呢次係用班廢老做衛兵批鬥年輕一代 香港人真係要好似舊年6月一樣 再次團結起嚟 就算你係和理非 真係突破唔到心理關口去勇武 都希望你唔好再沉迷五大訴求嘅幻想 要嗌都係嗌香港獨立 唯一出路

推

endgame

P牌推唔郁